夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好

差不多sleep

刷牙未

刷了 有宵夜比我食咩

金鐘m記等你喔

早餐可以

喵喵

喵喵醬

詩詩

黏黏

分唔分到我係邊個

靜靜好無

心事.出軌係咪最唔可以原諒必然分手

眼訓嚕

聽日紅日 使乜咁早訓

訓得未

9

差不多了 黏黏女神

你啱

88

On9

等我爆發小宇宙先💥💥💥

💥💥💥💥

叻

乜

sleep得

訓唔著 飲緊酒 ：-（

我想問， 有冇人熟荃灣？ 我瞓唔着好肚餓想食野， 呢個時間除左m記同7仔仲有咩食？

正常除咗呢2樣嘢仲邊會開門架....唔撚洗瞓咩屌

ME TOO

....?

我想食野呀屌

其實無咩係做唔到架你地話係咪啦

joe

瞓=不餓
利申肚打鼓

早呀

肚餓唔食d野我瞓唔到

叫你老婆起身煮

唔敢

又話香港係不夜城既屌， 垃圾旅遊節目

錫醒你老婆：夠鐘煮飯啦bb

你起身番工牙？

算把啦一向都我煮
不過依家開鑊實比老婆屌到仆街

唔係， 係餓到醒

你老婆咩都唔洗做咁好牙？

咁你餓到暈就ok

牙你老。。。算啦揾到人講野算係咁

當然唔係， 只係煮飯由我負責咁解

唔得， 會餓返醒

好勁 識煮 結咗婚幾多年

有情飲水飽 飲水算啦

你老味唔撚洗瞓呀

final要爆gpa都唔撚早訓 犯賤

讀緊乜呀

細個一條友出左去讀書焗住學煮

結左一段時間

^^

Asshole

飽條春， 你估我未試過呀？

急尿

痾啦

好sweet
生b沒
一齊咗幾耐

Block咗樓豬

早抖早抖

唔係，。。。。

冇呀未食飽冇力生呀
一齊左我諗7年8年？

好肚餓呀

我當年中學雞就係on99信呢句野餓撚左大半晚， 最後嘔撚到仆街

嘩好耐 係真愛
食自己算啦